「香港之路」手牽手片用咗支那詞

「素質」
香港人不知不覺被同化，要正視下...
肥絲矯枉過正，都好過錯我覺得

質素